操你媽的今日麥克唐納德碳酸飲料才一塊錢簡直就牛B死了

1 pound

哇靠牛逼呀兄弟

老文认同 6666